你地班黃屍唔好再煽動人戴口罩

蒙面法違憲唔代表你地班鮑tu啱架！

全港最有公信力嘅新浪同橙新聞都話左全香港有73%係認為戴口罩嘅係暴徒，所以我地係唔會向你地屈服架！

在此呼籲同我一樣上黎笑黃屍嘅沉默大多數，區選我地用埋掌心雷都輸到一敗塗地，口罩呢一杖千祈唔可以再輸！

應承我，士可殺bu可辱，遲啲就算你屋企人中左暴徒肺炎都要企硬唔好戴口罩！歷史會為我地氈定bu移支持政府作平反💙

最後，希望大家唔好忘記白衣人忠誠勇毅守衛國家半週年，繼續支持為咗尊重元朗國內政而即使見到有罪案發生(非元朗國公民竟然出現於元朗國土) 都選擇忍痛唔執法嘅香港警察

邊個廢老戴口罩即影大頭放上藍絲GROUP 篤灰

你好仆街 不過做藍絲都唔信黨 佢俾你地影都係自作孽 我都幫唔落

連國家都唔信學咩人做藍絲！！